有女仔約我睇戲

識左個半月
約左我兩次但咁岩要番工或者有野做
但佢覆whatsapp有時隔一兩日先覆 有時就好快
係咪真係對我有意思 睇唔透
同埋我點樣開口約番佢好

毒撚最忌有自信

當係friend咁約住先

仲有平時啲行為
傾開計話送禮物會問我送禮物比邊個 出街會問我同邊個出
同埋幫我改花名

on9 最緊要係你對人有冇意思?
有意思咪試下追人囉男人老狗
怕柒咩

你又岩
都有小小既 但未到話好想好想追佢果種feel
想相處下先再睇定啲

唔係好有意思就咪追人, 一陣人地太鐘意你而你又hea9人, 只會害咗人

我係咪認真咗

你會唔會諗多左

所以我咪諗住約佢出黎做咩都好
相處下睇下點
如果岩feel既咪追佢 唔岩就由佢

小心伏,,,,,到昤SELL 保險/美容/傳銷

番工識架屌 唔似保險狗